「垃圾五毛」銅鑼灣人絕對唔少，但仍然差你

唔好聽五毛講，只係好多人冇再去維園啫

Push

圍城好撚多黑衫巴士出緊

垃圾五毛

波斯富街迫爆，維圍人唔洗擔心

差你一個

病都照出！

垃圾五毛與黑警同樣死全家

d人已經企晒係sogo同希憤出面大街同內街 少條毛

少條撚 少佢老母

垃圾五毛搞事

大撚把人，無人再信警察係維園出發

垃圾五毛，警察搞事

差你一個，快d 出黎

push

已出啦。